連蔡副局長都一樣咁關心自殺學生

承襲克儉遺志 派出家人前往地府慰問

好偉大
希望更多政府高層仿效

感人
希望以後每任教育局局長grade都有咁既傳統